

ftrtttryrgf
    
    
    
    
    


#### 2018/3/27

Hola tingitingi tequieromucho,

hoy te escribo esta carta
con mucho amor.

Hoy e aprendido **como acarisiar a una Gata**/**o** lo que pasa es que los animales en la selba tienen pulgas y por eso mis papas nomarmalmente no medegan tocar los animales.

Tabien emos enpesado cleses Karate do: es Karate tradisional de Okinagua .

E empesado leer a Inti matias
ase poco tiepo y temando un dibijo de lapiz.

*mariana narowé*





fgfyfgutgjj